一隊波連英超都未拎過真係唔好話自己係傳統強隊

唔好笑死人!
拎英超真係好基本強隊做到既野...
1年做唔到..5年做唔到..你20幾年都做唔到憑咩係強隊

今年咪有

唔好笑死人
拎左啦咩

拎硬

佢講熱刺呀

系